發夢尖咀個新鐵欄陣。真係好想試

發夢真係好想試吓尖咀個新鐵欄陣俾個氹班狗踩

推下先

推

再推

係點ga

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略